消息：本港今天(19/1)新增超過60宗新型肺炎確診個案

消息指，本港新增超過60宗新型肺炎確診個案。本港昨日新增107宗新型肺炎確診個案，至今累計確診病例9664宗。

From RTHK

疫情已完

回落了
冇事了

下跌4成 第5波結束

絕食啦

無事了，又loop過

amc地盤又爆多獲

今日可能接近70宗

無事了
年宵又搞返
驚閪咩

之後咁多強制驗咪又升返

新你老母，中國武漢肺炎啊屌你

冇事喇冇事喇
嗰班借啲意撐政府啲閪嘢嘅5毛pr可以收皮喇

完，黎先生繼續返工

入黎就係要睇呢句

冇事啦

誰是第10000

個個都話冇事了

去拜年𢭃利是

其實60-70宗都唔算少

第一萬個中有冇獎？除左5000

60單番工交通工具群組